呢種算唔算你哋男仔口中有肉地嘅女仔

如題

你下次搵都搵個樣好啲嘅女人啦..

是但上網cap, 睇身唔好睇樣
我覺得e隻幾好 有肉地得黎有胸有蘿

算

絕對係好撚正

一般貨色

樣又差

男仔口中有肉地=有波有蘿

都係 e隻條腰算粗粗地 目測26以上 但有波有蘿係真

係，好撚正